發現狼隊個Fabio Silva好似劉俊謙

係我錯覺定點
唔信再search下佢啲圖

善心打破自己嘅零回覆

面盲？？

個feel好似